# README #
### Задание 2
#### 1 (`branch task2`)
Создать объект типа человек. 
У человека имеется ряд атрибутов: Имя, Фамилия, Отчество,
возраст, пол, дата рождения. 

Необходимо реализовать:
* Найти существуют ли хоть одно совпадение с шаблоном в коллекции.
* Вывести людей, у которых возраст не превышает 20 лет и фамилия начинается на одну
из букв `(а,б,в,г,д)` как в нижнем, так и в верхнем регистре.
* Вывести повторяющиеся объекты в следующем виде: `{1:{Объект человека}}` в
порядке убывания возраста человека, если количество таких повторений более 3, то
вывести таких людей в отдельную коллекцию.
#### 2 (`branch task2_2`)
Реализовать Forex Service (FS), который является поставщиком услуг. Он обеспечивает
значения курсов обмена валюты для различных валют. Предположим, что он общается с Forex
Exchange и предоставляет текущие значения курсов обмена различных валют...